903 長篇廣播劇 黃金少年

大陸網 唔鍾意唔好聽
應該得返呢個網online齊哂

呢排國腎cover月球下的人 成個黃金少年既回憶出哂黎

俾啲聽過/未聽過既人感受下個個感動

sorry係 月球上的人

冇人聽過？

發仔! 發仔!

謝拉死個陣

第三季聽到喊

水哥，我愛你嘅洋文係咩呀？

係 Goodbye 呀

對唔住呀發仔 係我害左你

呢part又係痴撚線 好高質 而家做唔返

想搵好耐
Thanks

勁正呀謝拉同發明俠

N年前down哂4 季
903 最正既廣播劇

S3 既吳水同玉婆

再見既洋文係I LOVE U
我愛你既洋文係GOODBYE

我想知點解係第三季開頭吳水已經好鐘意玉婆
個人覺得好重口味

但願人長久

我覺得係因為佢穿越左之後愛上玉婆 改變到佢未穿越之前鐘意玉婆

eason唱嘅月球上的人最有feel，
因為佢就係常大志

個陣仲買左佢第二季本書

睇到個post好懷念

仲有［八王子］呢套廣播劇

頭先google話會有season 5，暫定10年後(即係今年)
不過係百度百科....

個人認為season3係最高質!!
吳水同個阿婆個段忘年戀，仲有蘇耶既人人都可以係陸欣 九年強制性愛教育

我有成套黃金少年同上面巴打講嘅八王子同埋忠孝公路 ,
有冇巴打想要?

如果有巴打要, 我咩方法UPLOAD比較好? GOOGLE DRIVE?

正啊麻煩哂巴打